[
    
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "Elementos",
        "incorrectAnswers": [
            "Acciones",
            "Conjuntos",
            "Clases"
        ],
        "question": "¿Cómo se llaman las palabras que están dentro de <>?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "<!DOCTYPE html><html><body></body></html>",
        "incorrectAnswers": [
            "<!DOCTYPE html><html><body></body><html>",
            "<DOCTYPE html><html><body></body><html>",
            "<!DOCTYPE html></html></body></body></html>"
        ],
        "question": "¿Cuál es la estructura correcta de un html?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "Casi todos los elementos necesitan un principio y un final",
        "incorrectAnswers": [
            "Todos los elementos necesitan un principio y un final",
            "Casi todos los elementos necesitan un principio, medio y un final",
            "Todos los elementos necesitan un principio, medio y un final"
        ],
        "question": "¿Qué necesitan todos los elementos?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "<!-- hola -->",
        "incorrectAnswers": [
            "<¡-- hola -->",
            "<¡-- hola --!>",
            "<--¡ hola! -->"
        ],
        "question": "¿Cómo se hace un comentario en html?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "<div></div>",
        "incorrectAnswers": [
            "<<div>><</div>>",
            "<div/></div>",
            "</div></div>"
        ],
        "question": "¿Cómo se crea un div?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "<i></i>",
        "incorrectAnswers": [
            "</i></i>",
            "<i><i>",
            "</i><i>"
        ],
        "question": "¿Cómo se escriben las palabras italicas?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "<mark></mark>",
        "incorrectAnswers": [
            "<mark/></mark>",
            "<mark><mark>",
            "<mark><*mark>"
        ],
        "question": "¿Cuál es el codigo correcto para escribir un texto señalado con 'marcatexto'?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "Las listas con viñetas son listas que no tienen orden. Y las listas numeradas son listas con orden.",
        "incorrectAnswers": [
            "Las listas con viñetas son listas que si tienen orden. Y las listas numeradas son listas sin orden.",
            "Solo es el diseño que se le agrega después",
            "Las listas con viñetas no son listas y no tienen orden. Y las listas numeradas son listas con orden."
        ],
        "question": "¿Por qué hay listas numeradas y listas con viñetas?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "<ol></ol> y <ul></ul>",
        "incorrectAnswers": [
            "<-ol></ol> y <-ul></ul>",
            "</ol></ol> y </ul></ul>",
            "<ol/></ol> y <ul/></ul>"
        ],
        "question": "¿Cómo se esciben las listas ordenadas y las no ordenadas?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "<img src='nombre_img'>",
        "incorrectAnswers": [
            "<img src='nombre_img'></img>",
            "<img rsc='nombre_img'>",
            "<img rsc='nombre_img'></img>"
        ],
        "question": "¿Cuál es el código para poner imagenes en nuestra página web?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]